［不安］旺角發生咩事？？！！？

旺角勁多警察周圍都係PTU，朗豪坊門口仲有堆便衣警帶晒單邊耳機。。。

拜年

因為旺角開始多人